[ViuTV][99台] 2030-2130 韓劇 夫妻的世界 討論區6

之前嘅post：

[ViuTV][99台] 2030-2130 18+韓劇 夫妻的世界 討論區

[ViuTV][99台] 2030-2130 韓劇 夫妻的世界 討論區2

[ViuTV][99台] 2030-2130 韓劇 夫妻的世界 討論區3

[ViuTV][99台] 2030-2130 韓劇 夫妻的世界 討論區4

[ViuTV][99台] 2030-2130 韓劇 夫妻的世界 討論區5

冇人開嘅

咁快開到6

養唔熟嘅仔

兒子唔生性
女主唔安慰

死仔包

車老母嚟有咩問題呀

大韓個仔

女主啱啱個樣好似撞鬼

仆街仔

仆街仔黎

嘩仆街仔！！！
dump佢出門口啦！！！
叫佢跟老豆啦

奸夫淫婦反cap一仗

衰仔憑咩鬧個fd
其實佢個心咪又係想去賤男屋企

都話係仆街仔架啦

仆街仔有咩資格話阿媽丟架

我仲心諗唔係1001唔敢開怕撞

我都狂refresh等人開

下次係咪應該980就準備定新po？

其實唔明個仔諗乜

個仔

青春期既少男
自己去保良局算啦

似聽到首歌?

真係越睇越唔想睇

生性啲啦李俊英

仆街仔想你老母守寡？

個仔似十足老豆
一樣咁仆街！

好想睇條臭閪狐狸精仆街

由佢跟個仆街老豆，等佢試下後母幾仆街啦

仆街仔群埋啲仆街朋友

韓國陳同佳講野先合符現實

佢哋以前隻歌嘛 但係佢個樣好好笑

其實個女人仲可以點反cup

女主同男一既love song

想知係咪好快狐狸精會仆街
想直飛嗰集

你老豆連婚都再結喇
你阿媽有個人陪下都唔得

正仆街仔

仔自私嘛
佢由頭到尾都想自己老豆老母喺返一齊

掉撚咗個仆街仔啦
單身做女強人好過

老公娶新老婆就去埋party
老母同個男人企埋一齊就比你鬧

個仔係唔生性
但呀媽都係唔識做

屌你打靶仔

你不如講吓點解你會去你老竇婚禮先啦

韓國係咁大男人主義

好心女主聽下男三講點教仔啦

其實想見老豆姐 有咩問題
善雨會唔會太敏感

去都唔係問題
唔撚講 講大話先係問題

搭同一架車就等於有路喇咩仆街仔

痴返去老豆啦，不過後母未必肯

個仔都幾貪得無厭

起碼個fd冇佢咁虛偽

有其父必有其子

個老豆係你面前攬錫其他女人ok
你老母坐人車要俾你屌

最嬲係佢話佢自己老母丟架

想知套戲主旨係咪好人無好報

on9仔……
堂堂上流社會搵老黑嚟打

全家都係仆街來

女二出手

韓素希要報復了？！

聽到個首溝女神歌

女二同老母洗唔洗咁做

個賤佬成日想齊人之福

復仇喇

呢套有邊個好人
男醫生？

臭閪改不了

現實世界的確係咁

做仆街先會發達

女三？

低莊手法
搵老黑

可能後母會好好對佢呢

唔知好痴線，睇到懷疑人生

唔會啦

有錢又唔使自己孭飛 why not
更何況女二本身都係臭閪 你想佢幾高端

二奶咁小器
實唔會
個仔又唔係靚仔

肯撚定唔會
留間房都唔比

可能係泰伍做

又真

我係個仔真係搵律師告鳩呢對父母
輸出錯誤價值觀
老豆有二奶個老母就搵老豆既朋友扑野
依家仲要當自己係人球咁搶嚟搶去
造成不能磨滅既心理陰影
而且話晒都讀到中學
自理能力完全唔會問題
只係需要佢地俾學費同生活費就得
分開住 無論跟邊個成長都只會更差

咁都要俾面泰伍既

9點半繼續狗血

佢覺得個老豆只可以愛老母，老母只可以愛老豆，車個老母嚟既男人肯定係同老母有關係/中意個老母
根本個仔就on撚9

係男主面前：俊英啊 當自己屋企得㗎啦
背後：邊個俾你搞呢度？

男人去滾滾著件又靚又後生仲勁有錢對自己死心塌地一往情深不顧一切放棄世界都甘心嘅女人，簡直係男人烏托邦

咁屌埋個二奶啦

所以咪由個仆街仔跟老豆囉 睇下個後母點虐待佢

悲傷

做埋臭閪同臭鳩之間嘅磨心

會唔會係搵返兩年前果個暴力男？

人生贏家 幸福賓周

剩係屌男主點解唔同佢商量間房俾個仔，就知個後母仆街啦

唔係話冇咁易放出嚟咩

會唔會推爆post 10？

如果多景真係放棄一切就GG, 無晒錢

我諗會

埋位埋位

衰仔冇得教

快啲趕個仔去後母到啦

on9李俊英 等食屎啦

兩父子一樣

死仔，由佢去死啦

仆街仔聽到仲對老豆有留戀

我老竇老母睇到好激動

睇完呢圖嘅演技，睇太平紋身店簡直係難受

仆街仔記唔記得你個垃圾老豆打到你老母無咗半條人命

阿豬媽特別鐘意睇呢啲

係咪想打個死剷

係我嘅體香

一開始若果放手由個仆街仔跟老豆過下啲俾人指指點點 睇後母面色嘅生活，唔知又會點

有無人知大約邊日講佢開始收皮
太無聊，
等男主收皮直接睇好過

韓素希真係好索

又扑野

到時真係繼兒動母

本身睇到好嬲 睇到你呢句即刻冷靜哂

又做愛

花式劇透？

嘩 屌 呢幕幾有意思

離唔開佢老婆嘅陰影

一模一樣

睇條賤男睇到好難頂

個裝修同女主間房一樣

女主之前竟然仲未dum晒 今次真係徹底心碎

佢帶住個仔，個二奶老豆唔會投資佢啦

下兩年仲keep住同個賤男既結婚相

八婆收皮未

個八婆

玩嘢

你話呢

買一模一樣嘅野有咩意思

有人用槍指住叫你去？

我覺得女主一直唔信個八婆 一早已經知佢咁虛偽 都廢時聽佢講

8婆成日行行企企，唔駛做咁

眼神都唔比你

條佬未放低個前妻

八婆又八料

女主都廢事理條8婆

對老婆仲念念不忘

八婆又周圍八

二奶只係替代品

咁啱都係老公設計啫 冇事

八婆始終都係八婆

死八婆，去搵你個師妹食飯啦

咁佢又走去溝二奶

識到個咁嘅朋友真係踩屎

收嗲啦八婆

你唔去咪得囉。人哋請你一定要去㗎咩

幾時仆街阿八婆

on9八婆唔係諗住可以溝到靚仔醫生呀嘛

二奶純粹係sp 同埋有家底先癡埋去

agree

寧願無朋友

恐怖情人

死賤男

妒忌？

依條賤人仲諗住搞9女主

成個跟蹤狂咁

搵人跟蹤偷拍男三同女主

離左婚仲呷咩醋

韓素希啲手指好似好醜，啲指甲好短，尤其是手指公既指甲超短，唔知我有冇睇錯

所以證明條佬係仆街來

做埋痴漢

唔怪得知之後女主勾引男主上床會成功啦，屌

拍到又點

李泰伍個樣真係好撚賤格，之後若果睇佢其他戲可能抽離唔到

女主0安全感 好慘

屈佢地有不倫關係？

我覺得9點半已經唔係狗血係嘔血

呀~星爺出咗事啦

冇gel甲姐

靈魂相機呢個故好喎

成箱野搵速遞送俾個變咗正印既二奶都幾過癮

係咪想搶走個仔

Casting做得好

離左婚搵第二個有咩問題

佢係想要佢老婆既靈魂移植去青春誘人既二奶既肉體

離左婚同邊個發展關佢鬼事

咁咪即係佢本身既指甲過短

覺得嘔血嘅話
係時候嗰個牛眼淚出嚟畀你搽

韓素希應該又會痴線

支廳長

支廳長成隻狗咁

嘩屌拜登嚟架喎

9半至11點都嘔血

仲要搞人份工

叫個八婆食埋副院長個位

嘩成班冚家剷

男主

升8婆做副院長？

洗唔洗啊。hurt完人仲要搞人職位

ching係手膠

我都係

有無人劇透下幾時男二會折墮我睇到頂唔順

布隆哥

恐嚇

講錯男一至啱

係男主做賤到

第一眼見到院長
仲覺得佢係金仁柱

賤撚到

依家變咗隻狗

咁大間屋得兩母子喺屋，其實都好唔安全

唔怪得咁多人睇
個個都想睇男一幾時先仆街

我都想睇
有冇人劇透個賤鳩幾時仆街

唔係手膠，只係見啲手指特別醜會覺得好礙眼啫

咁想見咪比個仆街仔見囉

個死仔真係無撚用

仆街仔養唔熟

死仔

唔該搵人四重加密劇透下

想同男二一齊沖涼

ching啲手指係咪好靚

第8集

This is

咁既仔唔要都罷

正路 想睇佢有幾折墜

生咗個咁on9既仔你話點算好

終於去到一半了

咪等個賤鳩嚟多啲囉

great

收皮啦係到做戲

真係唔要都罷
由得個仔跟仆街老豆啦

條仆街佬專登嘅，仆街仔

垃圾仔
去保良局啦

食屎啦，癡張膠紙就好醒咁

俾個死仔去啦

下 屌
咁耐
套野播到幾時

仲有幾多集？

2月11

咪過去老豆到囉 等佢比二奶針對

仆街老豆

咪即係有排先仆街

做到2月11

女二好似唔同左樣咁既

啱啱先韓版第8集
全套16集

妖，咁耐先仆街㗎

即刻變面

幾時見到佢哋全家死

死八婆幾時死

八婆賤到

個牆頭草

個死八婆幾時死

我係善乳實日日叫泰5嚟

我絕對明白
例如上原亞衣咁樣係咪？

個仆街仔係咪比人鬧得最多

8婆好想上位

係啦，去到就知你先係外人喇

對住新老婆又幾誠實

屌 俾樓上ching講一講
依家成日都留意韓素希隻手

睇來男主係個重男輕女嘅仆街，返到屋企都唔去抱下個女，只係用盡方法搵個仆街仔

因為有家底

八婆幾時死

對上原亞衣冇興趣，冇睇過佢

呃唔到咪照直講

我想睇女一女二一齊對付個賤男人

最後就全劇倒戈

真係好on9
都讀到中學啦
唔係自己保護個老母叫佢唔洗驚
而係搵個離咗婚既老豆返屋企
屌真係痴撚線
肯撚定遲早變陳同佳

好

播到年三十晚

真心有啲似宋慧喬

16集

被人封為「最美二奶」

啱啱睇維基俊英同大韓個仔陳同佳原來現實都有啲仆街

Google下佢既相 指甲真係短得好誇張

佢正過喬嬸啦

都係臭閪

幾時一槍射死條賤鳩

包括搶人老公都要做到最好

做二奶都做到最好

神槍手

啲手指真心柒

喬妹而家唔得啦

又係個8婆

哇屌 啲手指肉酸到……
真係好柒 扣哂分

個女友會又話係人妻先join得
點解八婆又入到

點解麻姑神咁多大頭

女三 佢都有少少幫女主

宋慧喬正好多

又話女友會係人妻個fd都係度

點解唔gel下甲

成日係到洗人地既錢

八婆會

哇 mean撚到

爽

正過宋大媽好多

佢會唔會係最關鍵人物來

咁有吉屎

藝琳要比人排擠啦

女二，女三做咩咁大仇口

點解藝林唔妥佢嘅

呢幕正撚到……

麻姑神=教主

落會長夫人面

八婆真係

班友變風變快

呢度話事嘅應該係麻姑神

唔明藝琳嘅動機

5比3

佢應該純粹唔鐘意搶人老公嘅女人

咁貪心

呢條八婆

得佢收

蛇齋餅種

因為佢最憎出軌

藝琳係咪企女主嗰邊㗎？

哇 閪撚到

成班八婆

定係因為琴晚單嘢有啲同情女主

呢條八婆為上位就出買個朋友

要上位了

可憐善雨？

企自己嗰邊

咁先開心

要雪卵

全盛期既喬妹係ok既
又

仆街仔偷野

韓國初中生就gel頭

自己屋企搞成咁，多少都關呢個二奶事

少婦

學生妹

我記得染頭都ok

唔gel咪幾好
最怕啲女人手指甲整到五顏綠色咁仲要長

唔覺得個男人有幾愛老婆

八婆會唔會仆街下場

其實男豬d錢咪又係女二度黎

識play
以退為進

攬都唔多想攬咁
玩厭咗?

慷他人之慨仲拎哂彩

我唔介意同你close

我都唔鐘意 但佢真係短過龍

咁少人住咁大間屋，又唔見有工人，點打掃？

快啲接仆街仔嚟，等外母玩謝佢

變左老婆就唔矜貴啦 女又生埋

自把自為 養唔撚熟

普通指甲油ok既
blink blink就唔好啦

會長

屌，原來係個外父嘅公司

本來都只係當佢sp咋

外父都係仆街黎

成日諗嗰啲女係點撩鼻屎

唔係d錢邊度黎

無商不奸

外父不嬲睇女豬唔順眼

最主要係根本唔愛佢
咁呢啲愛既表現就好難做出嚟
你係街見到個大波長腿既女人條J要俾反應就好容易
但要好有愛咁又攬又錫其實係難架

麻姑神都幾多戲份喎

麻姑神

屌，嫲姑神係咪要幫拖

麻姑神咁好

麻姑神幫善雨

2年前咁比人落面

第幾個麻姑神

麻姑神好似下緊好大盤的棋咁

以為真係出頭，點知原來都係無撚用

我寧願自己打掃都想住咁大間

佢只係想個女開心啫
但佢個女開心就要女主仆街

食軟飯都算出頭嘅

都打橫黎講係你個女唔岩在先

恐嚇低莊到

有冇必要為左個仆街仔趕盡殺絕

佢啲眼神好正 看破不說破咁好想知佢背景有幾猛

啲有錢人係咁

咁撚樣無撚用，仲要學人玩女人

睇個外母都知佢地根本唔覺得自己個女錯啦

標準綠葉

恐嚇信都出埋

我覺得依啲house 韓國應該6-700萬都買到

都可以延長少少再nude 色嘅
而家真係好肉酸

一陣又要體香……

好癲

佢就係要靠女人先發到達

係香港最平係咪都要去到錦繡花園？

趕佢走呢區，條賤佬都可以去搵個仔嘅啫

有冇絲打有blink blink gel甲話到比我知平時點撩鼻屎

香港6-700萬都係得2房

無問題一樣咁樣生活

靚女冇鼻屎

短到好似腳趾咁

同靚女唔屙屎一樣

咁公道啲我諗首爾都唔會好得過香港幾多
正如london同nyc其實都同香港差不多

我做咗指甲嘅話，遇到最大嘅問題，就係執唔到枱面嘅萬字夾

下無喎點解會執唔到

想要仔唔要乸

咁個鼻咪好多鼻屎

又去搵仆街老豆

本身撩鼻屎唔係必須㗎嘛

由鳩呢個仔啦

仆街仔又搞乜

仆街仔要做更壞的事

我一日唔撩鼻屎會死

好正啲天氣，成日飄雪

竟然係搵男三

咁樣真係好咩

搵醫生都唔得

手機mon/keyboard打字咪鏗鏗聲

就係執唔到
下下都要掃去枱邊掃落掌心

閂門啦屌
貪好睇咩

駁嘴

痴線老母

搵男三咪算好

女主太緊張

條女馮咩

個仔比離婚搞到睇精神醫生

仆街仔真係無撚得救

女主太冇安全感

話時話俊英件校服褸幾靚

又比八婆聽到

可以用gel甲延長少少指甲 用返肉色扮真甲
咁樣上鏡靚好多

女主煩到仆街

韓國校服又真係幾靚

真係關心則亂
今鋪錯哂

咁嗰阿媽咁chur個仔又真係辛苦嘅

個仔好撚煩

由個仔啦 下下咁勞氣啦

吓 睇醫生都唔得

次次花生位都在場

老母係control freak
有病都正常

跟手又講俾個仆街老豆知

仆街仔肯見男三算好

唔係好頂唔順
套野都無咩邊個好人

女主好撚慘 連個仔都唔識諗

仆街仔神偷

偷耳機

又當爸爸係救星

首先佢老公迫癲左佢先

個仔有情緒病？

一個太緊張 一個俾人迫到太緊張
其實兩個都應該去睇

執番

有人入過黎佢房？

好多小朋友偷野
係想draw 大人attention

咁講咪好囉
咪去食囉

六個月wtf

你老母因為你條仆街仔比人趕盡殺絕仲咁多gee gut

係個仆街仔嘅錯

你男朋友對你gel完甲煮飯有冇微言？

真係佢拍

扒扒吓飯食到有啲脆皮
幾有口感呀

呢度啲人鬧個仔jm9

真 今次真係唔係佢錯

佢個仔勁仆街喎

又昅女

最衰都係個衰佬

又想偷食

咸濕仔又撩新女

其實唔好諗得好誇張

唔係下下gel甲都會有石有外物
都係可以普通指甲油色keep得耐啲咁解

當住老婆面電女

鳩痕啦

no
女主係要做個完美既人
醫生既資格、副院長既職位、愛自己既老公、成績優異既仔，全是自己的物件，一樣都唔可以無

真厹

條女咁柒都要

又嚟姣人啦

條女係正嘅

喺老婆面前都咁

依啲就真係臭雞樣

條女咁豬

一針見血

佢地做咗兩年愛都冇仔嘅

好耐無食嘢呱

有食唔食

有冇咁易溝到女

佢成日驚個仔去搵老豆 所以好敏感

有老婆都痴埋去

姣到

個樣表露哂出嚟

佢口味幾偏 豬扒又啱阿嬸又啱

因為之前個仔幾仆街下
但係今次唔係佢錯嘅

On9老婆咁正都仲周圍食女

男二:生唔到bb我想㗎
談情在這刻太荒謬~

個仔有情緒病都唔係大晒

濟赫堅決唔生

條女俾佢望兩眼就滴哂水jm9

你可以咁諗
不過千祈咪生仔

點解男二可以又鍾意50路又鍾意20路

女三咁清醒既

鄉下地方差唔多啦

好膠

呢度食野嘅人非富則貴掛

濟赫個食女姣樣又出番嚟

女人就啱

食得屋企好野多，要出去食下味精

到依家都摸唔透女三

套野真係無咩邊個好人

搵白玫

點搞落去 依家全家都持有白卡

可能收左經

有閪就啱

屌有畫面

pubg？

某程度上嚟講男二賤過男主

關心個俾自己老公扑過嘅朋友

痴線雨又回歸?

韓素希對個仔咁好

係女就ok除左自己老婆

反觀香港校服...除咗唔洗有名有number仲有咩好，擺明係利益輸送俾校服供應商，你話讀eton哈羅果啲名校就著校服姐，讀牛頭角津貼學校洗乜著校服

真係希望有朝一日香港兒女可以有自由選擇著唔著校服返學

如果老母死咗 個仆街仔會點諗呢

點解？

男二係玩女姐
男一係黑心

痴線雨

表面功夫都要做嘅

所以咪有人話佢地成家都痴撚線

體香gogo

全白好似做喪禮咁

以退為進 識play

下集又暴走

唔想個老公見前妻

明明佢老婆都係女人但係死都唔肯同佢生

粵語長片劇情

好耐無食嘢

直接搬去老豆度住唔駛煩

紮咗啦實係

怪大地眾生太美麗

係真係厹樣

但個邊係會長地頭，二奶一定玩死佢

厹：沒有最正只有更正

二奶咪識玩 以退為進

隔離飯香

佢淨係覺得跟老豆就咩都好

師兄你又係全白呀？
我中學都係全白

到時候佢老豆都無say啦

我係絲 我夏季條校裙係全白 仲掛住個好“朵”嘅蝴蝶結勁核突

係喎，無留意你改咗username

咁今次人地引佢姐

引一引就引到個厹格出嚟再上埋塊面度都死啦

前兩集先差啲俾老母推左落河

我都係
不過統一啲都好嘅，
細個老豆老母成撚日買到啲衫勁over size,
如果日日便服應該好撚自卑

俾老母推落河，好過俾後母折磨
俾老母推落河老母都會痛心欲絕
但俾後母搞，後母只會開心笑騎騎

可能最後搞埋後母

我睇開啲戲成日都係咁

無意中發現金醫生就係請融化我吧裡面嘅趙起範博士

why not

另外我一見到俊英嘅身高就諗起侵侵細仔（都係14就15歲）

好多女都係白裙架喎
仲要著底裙 唔係會好透

你睇開咩番號丫

但人哋通常有腰帶同其他色搭下
但我連腰帶都係白 鈕又白。。。

狗血開始

個朋友真係賤到冇人有

唔係你啊

Baron trump
14歲（兩米巨人）

臭閪

雙面到

仲假惺惺

死臭閪

四年前

臭閪好柒呀

終於有個大粒係企女主嗰邊

好彩有麻姑神

兩條白婆都要睇麻姑神頭

唔計佢呢個細仔
佢成家都好出色

麻姑神做好人
係一號

呢個場景可唔可以換韓素希
點解係呢3個

成套唯一一個正常嘅有錢人

按摩個女仔係咪之前幫女主角個個

有針

酒吧妹 好耐冇見

因為之前得女主同佢講真話

嘩mk妹係度聽到晒
姐係可以準備反cup

yes

閔賢瑞收咗錢仲留喺高山市？

各師兄弟姊妹歸位
癡線雨上線囉

因為女主話咗佢知佢有性病既原因嘛

屌你老母 扔低個老母風流快活

白血球

後母來料

繼母

想攞分

食後母啦

之前又話見到個女人想嘔

仆街仔唔使恨

嚟一炮就萬事OK

好得意啊

後母好好人

條仆街仔先係成套劇最黑人憎角色

打把仔

發覺韓國人都好鐘意飲酒

多景唔小心飲醉俊英又唔小心入咗佢房嘅話

我係個仔都識揀

問題係佢老竇攞佢嚟做報復工具

義母

成班fd 坐埋一定狂飲真露

佢地飲得好撚痴線

十套劇十套都有飲酒場面。

嘩 乘勝追擊

訓一晚
有暗示

喎
我想做你兒子

係 識個成房都係紅酒

想當日
支那都係咁樣氹香港人落搭

媽媽陪我瞓覺覺豬

唔怪得咁熟口熟面

痴撚線

一入大學第一件事就係訓練酒量

做完冷凍人研究，轉去讀心理學

又諗起老母巴嘅冷凍av

義氣仔女來

是但啦
有大屋住，有細妹玩
老母個邊又迫得咁緊
真係我係佢都識揀

臭閪醫生臭女

雖然唔想認，但原來我哋都係仆街仔來

痴線雨要gg了

仲有個靚後母
個仔啱啱青春期
一定識揀

痴線啦玩細妹

梗係玩後母

真 除咗早年生（1、2月生日）班新生之外基本上大家都要飲

揮之不去
@老母巴

係咪之前個痴線佬？

留低瞓都打個電話啦

molamola

保安系統？

第一人稱

呢個視角幾正

同細妹一齊玩玩具 你諗咩

仆街仔，搞到個老母晚晚擔驚受怕

已經錄低樣，死左就會搵出兇手

POV鏡頭

he is Biden

呢下撞櫈好正

dead by daylight做鬼咁

紅酒樽咁勁嘅

攞刀劈佢個仆街啦

補刀啦

Biden上連登

鄰居有用過保安公司

去MT係玩酒game劈通宵
香港係福音ocamp

屌

個女一好勁
又比人打都冇死

女三成日好鍾意關心人屋企

唔踩爛電話而係踢開

所以你話槍權幾撚緊要
都唔好講對抗可能會出現既暴政
淨係用嚟home defense都好緊要

黑衣人會唔會係賢瑞個EX?

你老公偷食啊

嗰區報案差到

玩具啊

應該係

金醫生好正

我都覺得係佢

酒吧妹都出返場的話都似係佢了

係咪之前家暴女朋友果條友

似係
可能係李泰伍搵佢搞善雨屋企

仆街仔而家先打電話

死仔仲同老豆打機

爆樽個下有流血，驗DNA咪捉到人啦

扮可憐啦快啲

個老母真係好

嘩 女主真係重創

唔得啊

點解要暪個仔

正常人咁嘅遭遇應該癲左好耐

真係好心up...得返個仔 真係為母則鋼

仲唔止血包返啲傷口先

慈善雨

標準老母思想。唔想佢擔心同驚個仔個心理狀況

唔想個仔擔心

屌，女主爆曬光仲要報喜不報憂

藝琳算好人

姣濟赫又cow女

男二食女了

女三

g

雞

死性不改

濟赫屌你老母，女三咁好都周圍滾

鮑鮑換包包

cheap雞

酒吧妹？

臭雞

又幾靚女

真

之前又管得佢咁緊

唔係個個

都唔豬丫

為左包包而擘大對脾

老闆又衰格，算爆客嘅野

因為之後先知佢有病

賢瑞冇咁俗

人造人

個仔牛高馬大其實先讀初中 可以點唔管

係咪你地眼中既暖男？

女一同男三啦
Happy ending

之前餐廳溝個個

老老竇竇
我覺得佢老婆正過隻g

見錢出水

真 揀醫生咪好，咪理個打靶仔

哦 你講佢
收據寫電話cheap到

髀

咁喺你眼中呢

agree只係老啲 個樣靚啲

但佢老母好似講錯句野就會殺左佢再自殺

正確稱呼係工具人

真
陣女人味

同意

如果你係女一，啱啱嗰一下會唔會住死裏打，轟死個男人

起碼係全劇最正常嘅男人

會

去我到啦

工具人=正常
真係要寫點都會有黑暗面

完全中曬

同佢一齊仲好啦

禁蒙面法
強制口罩令
問你點死

第一身視覺

狗到

老母講實情啦屌

係咪男主嘅局

死仆街 咁都要嚟拎彩

點解唔照直講

都唔知咁嚟為乜
個仔又唔係未見過

屌 女主都係唔肯講 on9

我係個仔我就真係唔會離開老母

係咪個賤人搵人黎做

間屋爛成咁都話無事？

笑得好樣衰

我都覺得女1 正啲

覺得唔講仲衰

特登搵人搞女主 知道男三會搵女主 然後再帶俊英番屋企 等俊英以為老母同男三一齊

你都有新女啦
仲想佔有原本嗰個？

睇到個窗爆曬，老母又受受傷咁，唔係白卡應該都知咩事嘅

男二又係死仆街

交足戲喎濟赫

好假

仆街仔：老母一拳打爆左隻窗

條友係咪覺得佢老婆真係唔知

似係
等俊英疏遠媽媽

你要考慮到呢套嘢叫白卡的世界
唔知好正常吖？

義氣仔女

好波

賢瑞係天使

嬲到打爆隻窗

女三成日偷睇隔離屋

賤鳩

又發癲

勁過cctv

屌 仆街到

酒吧妹真係好有義氣

狗男主

男一真係好廢又痴線

無嘢做剩係望窗外面嘅八婆

痴線雨上身

Skip左半集無睇有無人包膠發生咩事

痴線雨出場

男主真係入過咁癡線

睇佢發癲仲好睇

但好在有佢幫手 算好人嚟

on9
打草驚蛇

唔係之前掉石仔嗰單

女三愈睇愈正
四十路

又咁衝動

十幾年前都入過啦

老女人入面嚟講的確係佢最正

好正wor

又衝動

帶埋個仔走

打草驚蛇嘅最佳示範

藍絲：我唔知 我睇唔到 唔關我事

條仆街仔真係

白卡的世界黎講算係咁

咪比個仆街仔跟佢囉

有時講野又幾中

打草驚蛇

準備要爆啦

夜晚帶男人返屋企關你撚事咩
你咪又帶女人返屋企

我老母睇到好入戲：呢個男人好賤格呀

自己走算啦
嗰個仆街仔嚟嘅

女主又要癲啦

Feel到女主要打柒佢

女人好撚叻架

我老母都係

韓素希有針

好變態

唔好出手呀

有人夜闖池善雨屋企打傷佢，女三同佢講李泰伍曾經去佢屋企出面監視，閔賢瑞同佢講李泰伍想夾埋院長從醫院整走佢。

師奶反應都好強烈

結咗婚都仲有報料熱線

正常啦
佢老竇先係金主

網上文字劇透：

着咁靚嘅衫但係着毛毛鞋

個個都要打草驚蛇

球證旁證全部佢哋嘅人，點鬥

個老公都係搶返黎緊係要針睇住佢有無鳩痕

我老母好平靜咁睇

而且有機會係佢搵人殺女主

留個仆街仔係到咪即係比佢前夫得逞

内心一定好波動

白卡仔真係無得救

所以高收視。

其實女主點解要打開口牌，明明知道對手會做乜，好似之前咁靜雞雞玩唔得㗎咩

濟赫又鳩痕

老母（ 波已動）

cheap雞真係cheap 雞
一個袋就可以上床

有冇人有睇過jane jacob本書？
Life and death of great american cities
入面就係講啲有活力既舊區有時係可以連cctv都唔洗但係又好有安全感
因為街坊全部都認識，仲要熟絡既，有外人入嚟搞事大家都會知
相反突然間舊區一起新樓就有個gentrification既現象就破壞咗原有有活力又安全既「生態」

真係買咗包包

同以前唔同
今次佢知男豬要趕盡殺絕

離間

咁先係善乳嘛

個仔過幾年係咪智變david lunch?

估中咗

搵暴力男真係on撚柒鳩
呢條友貪得無厭 你只會係咁比錢嚟封住佢把口

泰伍講咩唔準傷害

最中意睇佢高智商反擊敗

721

暴力男必須死

好環保 真係呢條仔

坐一年咁少

個暴力男邊控制到

屌，明明有流血，用DNA查唔到佢咩？

一陣間暴力男拎依單野威脅男主

唔比人傷害佢但自己傷害佢就得

條撚樣拿屎上身

上兩集我已經話係佢
是我的留言起了作用

屌講完打冷震

條友錄咗音就好笑喇

韓國啲刑法邊嬲都亂9咁嚟

你話飲咗酒即刻cut勁多

做咗人老母仲發埋啲小姐脾氣

善乳離間成功喎

素媛

hi國師

女主聯盟

我就係想講呢單 慘到

女二都知咩男主咩料啦

舊年放咗啦

麻姑神出山啦

人地富貴之家千金小姐
做埋人個仔後母都只會繼續係小公主

女主都識玩心理戰

呢單真係cls

強援？

嚟料

你用咩手段搶番嚟 就會點失去佢

如果女二用獵槍打女一就好睇

仲要本身佢咁多案底 素媛又傷成咁都咁撚少 真係cls

女主

哇屌 好撚型

癡線雨上線啦

正又踩場

麻姑神叫女主黎？

又係藝琳第一個見到女主

黑寡婦

呢啲人渣必須天誅

音樂加呢個出場 爽皮

女主股殺氣。

一定會啦
信個白卡佬

好型

個個都識玩槍

入女友會有咩用

一句醉酒就cut刑期
韓國真係好垃圾

爆頭死

你又女友會

以為一槍一件

搞串個party

任何人有三百萬美金都可以加入

射佢老母啦屌

射鳩條臭閪啦

女一女二互射啦

利申返先
我真係唔係熱狗城邦雲粉
只係想抽下水不過抽完都打冷震你知點解我覺得呢班人唔掂

總之萬般皆下品，唯有獨派高

以後要隊條八婆

投佢老母

麻姑神舉手支持

麻姑神話事嘅時候到啦

8婆一定跟風投

慈善啤王大賽

成班狗嚟
係咁奶人鞋底

咩玩法

邊個素媛？

牆頭草大會

麻姑神背景究竟有幾猛

兩個fd都唔舉

嚟開片囉

借廿蚊來使下得嘛

Wow

臭閪中計了

好真實 人人都想食花生

你google下 悲劇

國會議員老婆

韓國國會議員=財閥

哎呀唔好意思
我條腰有事
踎唔得低

冇返咁上下心理承受能力唔好睇

但有性病

屌 聽日睇唔撚到呀屌

點解會咁好睇 好吊隱

趙斗淳事件

又傾project?

點解會贊成

上堂

一個後空翻，多謝

次次睇到都好心累想棄
但未睇到男主仆街又唔甘心唔睇

女三有自信贏佢

泰伍原來真係好鐘意善乳

下集好睇

濟赫同泰伍又打

偽毒有街出

池善雨不知幾熱情

又想睇女主反擊 正宗一邊屌一邊睇

金剛旅神團冇金剛

有人宣戰，自己唔應戰咪好衰女

我想女一同女二用獵槍打男一同個打靶仔多啲
反正一枝槍兩粒彈，一人一槍岩岩好
個仔咁撚廢第時都係被社會淘汰

後追囉

池醫生醫返好

[ViuTV][99台] 2030-2130 韓劇 夫妻的世界 討論區7

開定先

哦，我記得邊單了

其實我覺唔算好睇
不過我老母都入晒戲
我就係沉迷係呢度同大家圍爐傾計

男二真係永遠都有驚喜

依家啲堂唔係視像既咩？

助人為快樂之本, 我借夠二十

我嗰啲要f2f

咪好囉
我啲fd讀master上視像話好難頂

真
視像同冇上係冇分別

又突然發現原來賢瑞就係檢察官內傳裡面同金檢察官相睇（唔成功）個女仔

開波

來了

白卡之友

狗血再開始

多景老母會俾佢入會咩

多景肯咪得

俊英細個

要玩玩了

開戰

佢想屌打女主

快啲打

繼續離間出口術啦 高智商反擊

心理戰

多景動搖

條女都幾易被分化的

條女真係波大冇腦

入世未深

你老母話你冇搶人老公呢啲咁撚閪嘅野都講得出
咁都叫唔幫你？

後生輸經驗

幫幫手

邊撚到睇到大波

𡃁妹點夠姨姨玩

又食飯 一定撞正同一間

懷疑有咩問題

男三好進取咁喎

咁樣呃同居

咁佢老公出過軌先娶到佢
動搖都正常

男三會唔會太好人

溝女啫

又話今晚唔睇嘅

我老豆話打交

social distance ?
隔一張枱

有冇咁啱成日係餐廳撞到

高山市好細

嗰堂cancel咗
個tutor屋企附近有人中武肺

間嘢咁多位唔通迫埋一齊坐咩

男主好變態

細社區仔唔出奇嘅

臭閪妒忌

李泰伍妒忌

望女未死過啊

望個老女人係咩玩法

四個人一張枱啦

啲人既眼神反映晒佢地諗咩。

關你撚事咩 男三屌得好

醫生型到

酸呀？

醫生

條仔都幾夠硬正

男主對眼珠就嚟跌出嚟

我願意收留多景同佢個女

屌你老母on9暖男醫生
睇黑警查到乜野wor
一個就豪門女婿
一個就只係副院長仲要隨時工都無
就算唔計呢啲任何一個警察都係hea做架啦

Captain Argus@太陽的後裔: police are always on the side of money, anywhere.

係呀 關佢撚事
都唔係佢老婆

嬲啦嬲啦

暴龍哥嚟架喎

Btw, 點解大咗差咁多

而家正咁多，點解仲要嬲

暴龍正好多

仲中意佢囉

控制欲

你唔係要返學咩？
定係我認錯人

佢話佢堂個老師中咗武肺

話晒都fine dine吖唔通坐到茶記咁咩

屋企附近有人中咗武肺 睇錯

嗌嘢食講英文㗎嘛

肉麻到

好怕醫生都其實係渣白卡

係
好撚傷心 唉

希望男三唔係壞人

仆街仔又想點